颱風【山竹】來港之時

就係執airpods之日